Opnieuw bracht ze me voor, met alles, verhoogde opname, en, na een pauze, vernieuwing van haar wulpse bewegingen als reactie op het mijne, we zonk in een perfecte dood-achtige zwijm van grondig verzadigde lust, en geleidelijk en onmerkbaar viel in de diepste sluimer voor vele uren, opgesloten zoals we in elkaars waren armen.
Haar wonderbaarlijk vasthoudende kracht van kut hield mijn blije pik vast gewillige gevangene door onze lange slaap.
Ik werd eerst wakker, om hem te vinden stijf opstaan ​​in de gecharmeerde cirkel die zelfs in haar slaap was heerlijk grijpen met zijn nerveuze plooien.
Ik heb mijn hand doorgegeven aan haar clitoris, en begon haar te neuken.
Ze hief haar billen op en neer, en mompelde wat incoherente woorden, blijkbaar nog steeds onder de invloed van slaap, en waarschijnlijk dromen van sommige vroegere gebeurtenissen, voor in haar helft uitte mopperen, ik kon iets onderscheiden- 'Henry - mijn enige dierbare ooit - kom weer samen - oh!
